。一人一個錫車既習慣。

每次落車都會錫啖個車身，好似d球員錫個草地咁

on9 食塵落肚

人地大力閂門 我會大大力屌7佢

如果係岳父呢

屌7佢個女

擺喺到觀賞

親自洗車打蠟

每次揸完都會吸下塵,整理下個引擎艙咁樣？

打開個油缸 用力一索

帶靚女坐係駕車上面，女上車下。

揸車唔會打死軚／扭盡軚
永遠自己洗車，好似同部車傾計咁

你呼吸都會吸到塵架啦

你呼吸都會食到屎落肚添唔代表你會錫個廁板㗎嘛on9

放係大英博物館鑲起架車

錫車應該落車前提佢輕力閂門

放係停車埸日日j但唔會揸

真，唔再車佢

照屌

難唔難，幾錢幾耐

引擎艙點清潔？

好習慣，學車都係咁教

落去幫佢開啦

每用一次都換新軚

我真係會

唔揸先傷車呀

落brake摸住堂軚然後講 於～

其實應該咁做

唔用都要換

每揸完一次都放上28Car賣咗去換過架新

5000公里換一次油 假日車 女司機
屌你老味 上28car 架架車都咁講講到幾撚錫架車

每個禮拜拎去洗車

同架車傾十分鐘計關心下佢先走

用咩文，求教

每日會幫部車做鍍膜

大大力渣對車頭燈
除左佢個後bumper 大大力屌落去，屌到佢冇聲出為止

永遠踩油唔會踩深過一半
驚架車會辛苦

伸脷

妙答

將車入面櫈冷氣咪錶引擎dum晒 之後淘同新嘅嘢將落番架車

屌死氣喉

淨係停車兜

女司機不了

全程地板油

買車好傷車 不了

同佢講 人要惡過車

真係好撚多呢d仆街
痴車坐既有一半都係咁

偈油？咩黎？
唔係淨係要入油喳咩？